都話左川普贏

成日問我 #美國總統大選 #侵侵 贏唔贏，成日叫我起卦占卜，我就成日問 who am I to be the querent? 大家係咪忘記咗占卜 101 👉🏼 唔探私隱唔睇搏彩唔做違法 (續見 cm)？坊間啲人問係佢哋嘅事，可能佢哋齋戒沐浴淨身誠心起卦占卜，我唔理啦，總之我何德何能做 channel？

所以，冇盤就算唔到命，乜都唔知。哈頂，又真係畀我搵到佢個 #本命盤

所以！報個喜訊啦 🎉🎊 偉大嘅 #特朗普 肯L定再度當選連任成功

不過，結果出爐到就職 (Jan20 大寒) 期間要小心，暗殺呀二次感染呀乜都得。會唔會死？該死唔洗病啦呢個世界

另外，就職日太陽駐水瓶零度馬上落陷，從此以美國為首嘅西方強權將逐漸衰敗，which 我響【全球華人只需要知道的三個預言】早已開示。FB 已置頂，YT 都易搵到，IGTV 就慢慢摷下

塔占暖男 敬筆
2020 Nov3 0912am
我真係好撚鍾意嘅香港

PS. 東主有喜，阿媽牛一，休業慶之

#美國大選 #占星 #塔羅占卜師 #00後 #香港人加油 #香港地 #星座男女 #香港占星師 #星座分析 #星座 #星盤分析 #人類圖 #hongkonger #香港 #解夢師 #皮紋 #風水 #占卜 #脈輪 #真香港人 #香港小店 #阿卡西記錄 #攬炒 #元辰宮 #星座排行 #天佑美國

好L緊張，但放心，粉紅係贏緊。仲關心過 #立會選舉， which 今年被強硬取消 DL，因為呢著棋決定 #天下大勢

緊張只係過程啦，尋日都講咗侵侵肯L定贏